美次卿訪台｜共軍再派19架戰機越中線 台空軍升空驅離 防空飛彈監控

美國國務院次卿克拉奇、日本前首相森喜朗今（19）日出席已故前總統李登輝告別禮拜，沒想到共軍繼昨日派出18架軍機擾台，其中12架飛越海峽中線後，今日上午共機再次出現西部空域，台空軍除全程掌握，更罕見首度以重話廣播回擊「立即迴轉脫離，一切後果自負！」台國防部今中午於發佈消息指，今天共有12架殲16機、 2架殲10機、 2架殲11機、2架轟6機及1架運8反潛機，共19架軍機擾台，還飛越海峽中線。國防部派遣空中巡邏及緊急起飛等兵力應對，進行廣播驅離及防空飛彈追監。

根據台灣《自由時報》報道，航空軌跡及廣播紀錄，早上7點起共軍持續多方向多批次多空層侵擾台海，台空軍持續對西北空域、西部空域，西南空域入侵空域之共機進行廣播驅離程序，其中，上午9點20分左右，空軍對西部空域高度7,000米共機廣播內容與過去不同，內容為「中華民國空軍廣播，位於台灣西部空域高度7,000米的中共軍機注意！你已接近我領空，影響我飛行安全，立即迴轉脫離，一切後果自負！」

點解可以咁克制
如果我係揸機個個可能忍唔住射鳩班匪

真 後果自負

老解咁樣玩好蝕章
人地飛彈已經lock住你部機
但你係中線對面, 唔可以lock住國軍
唔小心再飛近D就打你落黎
我諗戰機上既老解都淆淆地
被鎖定警報聲響撚到行雷咁樣
唔知下一秒會唔會中彈
但指揮官落左order叫你keep住飛

連續2日？

美台結盟，絶對支持！

係
我估明天星期日會係30架

學印度, 打一、兩架落嚟

中國先會知驚

咁玩法應該真係有機會10月嚟料

中共落左命令，唔可以開第一槍

如果沒命令就射左 ，會送 中國軍事法庭

之前中國有新聞出左

但你係中線對面, 唔可以lock住國軍

軍事白痴唔明，點解？lock咗對方就有正當理由開火？

講起上嚟
再搞多幾日萬一班小粉紅high大咗，唔知收唔收到科呢

D警報聲係點

輸左了 唔肯衝

中共同班傻閪講:呢次只係富有組織性且帶有緊張感的遠足活動

所以果班傻閪好放心咁穿越邊界
放心咁比火控雷達LOCK住
每一次個穿越距離都越黎越深入

直到有一日台灣海峽上空迴盪住防空導彈宣示台灣領空主權既聲音

而家共狗係想拉台灣落水做擋箭牌, 南海人死都唔敢比機會美國開火.